覺唔覺中國唔應該有出入境自由

成班垃圾

應該有入冇出

中共其實控制唔到中上層嗰班出去

控制唔到就唔會成堆被軟禁搶哂成副身家啦

肖建華、王建林：Am I a joke to you？

講緊黨幹部